終審法院外已有至少10多人排隊 等候明日10點黎智英保釋案結果

【市民今午排隊 準備通宵等候明進法院支持黎智英】

律政司就壹傳媒創辦人黎智英的國安法保釋案件上訴，終審法院上星期一開庭聆訊，案件將於明早10時頒判詞。有市民為了支持黎智英，於今日下午5時便於門外準備通宵排隊，即開審前17小時已經到法院外等候。

...

【終審法院外的傳媒陣】律政司就壹傳媒創辦人黎智英的國安法保釋案件上訴，案件將於明早10時頒判詞。案件轟動中外，由於庭內聽審的記者席只有7個，多家中外傳媒於今午已經到終審法院外排隊，記者目測現場只少有十間媒體已擺放長梯或摺櫈排隊。

Source:

蝻

睇標題以為係排隊黨

咁早去排

演唱會咩
咁早

推

唔係記者加旁聽師，就係因為上次咁

記者加旁聽師

唉

玩到咁串，下次官派旁聽

要帶多件褸呀 好大風呀夜晚

上次嗰班收$1000排隊蝻

應該聽日都會有

要啦

咪又係保釋失敗

人民日報審

個人就冇乜期望，但旁聽支持都係需要既

想問如果還押刑期可否用黎抵銷非法集結案刑期

犀利

一單還一單計既

64 71案非法集結都要坐幾個月，還定都係，唔好扮批准保釋實為軟禁啦

演唱會都叫做係娛樂小事，但黎智英係正經大事

咁咪坐冤獄

無錯
講真期望就冇乜架啦，但旁聽支持都係好需要

呢單係國安法

人地做實事都比你笑

拎唔到籌嘅 得閒跟蹤住d蝻
靜靜影低佢地邊度黎

我以為又係印巴藉排
睇真啲先知係記者
對唔住記者

pin

1000蚊一個㗎

記者排隊，一陣黑警限聚令趕走晒啲記者，再畀啲蝻去霸晒啲位

係咪真係嚟聽㗎先

笑死蘋果咁L撐敗燈個仆街當選肥佬黎一定冇運行！

佢開條隊俾少數族裔優先咪得

今日係魚蛋革命五周年

佢無心既，誤會左姐

唔緊要

唔出奇今時今日香港咩都有可能發生

真係，記者同旁聽師

南亞命貴

如果辯方勝訴，會唔會即刻押解返大陸審？ 國安法話情節嚴重可以嘛。

用錢組織蝻去霸位
係侵犯基本法 剝奪公眾知情權
拎唔到籌嘅 請踴躍跟住蝻
抽絲剝繭睇下犯罪源頭響邊

有機會
但終院都幾大機會跪，又唔係第一次跪

都要份判詞見得吓人至得，要高技巧。

上次已經fake news都寫埋落去

保到其實都係軟禁

俾多一舊水同班排隊黨買番張籌得唔得，佢又可以食兩家茶禮，又唔會阻人旁聽。

記者vs南亞仔vs限聚令

有幾大

係
但中國擺明咁都唔比講到出聲，你比佢保我就解佢番深圳審終院見到咁腳都震埋，冇乜可能會比保啦

依家唔係排隊黨但唔排除一陣凌晨又有

有冇南亞扮傳媒

又係南亞狗？

香港人好有愛

南亞手足無錢賺

手足

隻賤種狗官實唔比保

呢層唔知照睇就暫時冇

記者為主

旁聽

都唔係第一次跪

旁聽師加油

但一諗到影形勢唔多樂觀就...

點解唔即場俾雙倍策反南亞？

1千蚊位 大把人爭住做

真係好有心

好似轉咗唔係派飛，到時跟條隊放人入去，即係唔影響真係入去嘅人

2021年02月09日 (星期二)
第7庭 5字樓 Court No. 7 (5/F) 張慧玲法官 Hon Barnes J
上午 10:30 am
法庭聆訊 Open Court
裁判法院上訴 HCMA242/2020
HKSAR (香港特別行政區) v. Chan ** (陳**)

不服定罪及刑罰上訴 Appeal against Conviction and Sentence

好人要有好報

共勉啦

係好多旁聽師都好有心

但凌晨玩插隊就好難搞

聽日一陣標題用呢單

push

希望ust收生加入人格 測試

唔係佢哋
都會因為係佢哋

辛苦各位記者！

的確係排隊黨

會唔會排頭幾d玩影分身一變百架

果班賤種南亞狗死全家啦

借位
#Breaking
中共決定首宗國安case 唔用陪審團，淨係法官話事
暫時嘅Tweet
#NatinonalSecurityLaw